Firstrade好似唔係幾安全

買賣唔洗驗證 比人爆左ac 同你鳩買就玩完

登入要驗證

你指pin碼？ 淨係頭1次有驗證碼

每次都驗?

你係咪用同一部電腦 login?

離岸網上投資戶口, 真係好危險呀!

有乜安全過全副身家換晒人仔放喺床下底個月餅罐度?

你都係用返牛牛啦

前排疑似比人hack過

之後即刻轉左去CS

非黑即白
唔用firstrade唔等於要用牛牛
有其他離岸選擇

而且firstrade安全有爭議都唔係今日嘅事
之前有用過阿里雲
做pen test直接改production data
淨係呢兩點已經顯得呢間嘢最大問題->細公司冇錢

係

識擺一定拿藍罐曲奇餅罐來擺美金，咁d美金先會有靈魂